［怪人台］一人一個奇撚怪既習性

我先

塔lift最憎同路人同lift 等到有空lift為止

打完飛機會將啲精放落自己屎眼到

鍾意奶狗腳
瘋狂聞人地d味
睇人地屎眼有冇毛

唔鐘意屋企人開著個廁所燈

很危險

鐘意咬d狗既耳仔 細細力咁岩
好似好變態

好撚變態呀ching

佢地會叫

平時唔著底褲

我都係

屙完屎聞吓啲屎健唔健康